====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On les traverse par les grandes artères qui mènent aux portes , mais combien des habitants du XVIe peuvent-ils se flatter de bien connaître le xxe arrondissement ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

